呢個颱風叫"山竹"真係改得好差

原來之前係應該叫榴槤

但因為上一個榴槤死得太多人 所以改左山竹

但山竹呢個名比起榴槤真係弱雞好多

我d親戚grp仲係度取笑個名

完全令人feel唔到個威脅

好容易掉以輕心

應該叫山楂

應該叫*仆街*
屌，個仆街打到黎喇

。。。

颱風-風神

山竹

泰國改

咁不如叫陳廷佳

腸仔蛋啦DL

榴槤係果王
山竹係果后

大檸樂

屌你

化身玉皇大帝

好明顯仲有個牛肉捲緊過黎

應該呢個先叫山神，呢個先全能到仆街

叫李麗珊？

全能到仆街

叫 解放軍 好啲

叫共產黨